# Changelog
Describiremos los cambios realizados durante las practicas.

# [Practica2]
## V2.1
  - Añadimos movimiento de las raquetas y pelota , y cambio de tamaño de esta ultima.

#[Practica1]
## V1.2
  - Fin practica 1
## V1.1
  - Se añadió mi nombre en archivo Esfera.cpp


